「連登有愛」跌咗銀包（有圖）

有冇人係太子花墟到新世紀執到個黑色Porter 銀包
入面有張重要的人相同紙仔
希望拎得返

如尋獲請Tg

希望可以靠連登的力量可以搵得返

少少心意希望搵得返

唔講咁多 即刻搏咀

我就expect係你銀包張圖
你比兩張咁既相我做乜9

咩叫"條條大路通羅馬"?

痴撚線通知

唔講咁多 即刻駁嘴

條條大路通羅馬

你tg ac 唔存在

樓主終於有新post

樓主咁就一世

你話

反智社會 跌咗銀包

我就話

飲啖茶 不如食個飽

樓主我呢句駁得好唔好

樓主激死咗邊個
tg條link都死埋巴打幫唔到你尋親架啵

收到通知即刻駁嘴

大家唔好咁啦 即刻搏咀都係走投無路先用返呢個AC開POST咋

無搏咀咁多日諗起都痕 樓主R爛個身未?

唔講咁多

原來係你

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏 唔講咁多 即刻搏咀

即刻

樓主幾時有新作?

潛伏咗一年仲以為有新作

笑死禾啦

樓主account有潛力
唔理內容 開咩post都大把人入黎睇

係羅馬跌咗？

係陰間跌

執到咪知駁嘴仔係咩樣囉

講咁多做咩

復出

唔講咁多，即跌銀包

唔講咁多 出題啦樓主

即刻駁嘴!

銀包搵到未？

唔講咁多！

樓主終於出山喇

樓主

樓主出黎搏咀未

搏咀！

等咗你成年上水

係咪呢個？

連登有愛

仆街

樓豬出多幾張駁咀圖仲好啦

唔講咁多 駁返兩咀

其實你有冇諗過可以做香港嘅Tommy wiseau, 好多人真係會特登睇你啲駁嘴，我唔係講反話，你認真諗諗

其實就咁睇呢個post，都feel到樓主嗰陣on9
點解叫人幫手搵銀包，竟然唔係攞銀包張相，而係攞J圖

搵返個銀包未？

樓主有無興趣賣acct

都係冇嗰種味道
要有種以為好搞笑嘅套路先得

其實我哋真係好想聽樓主9up下
你原意都係想大家開心笑下姐
何不真係試下繼續呢

樓主出下post啦

其實樓主好有潛力

上位

搏嘴仔

樓主……

上水啦，好需要正能量

老夫簡直認為拍案叫絕 好!!!

真心唔想樓主咁樣埋沒自己
其實真係唔洗咁拘緊 我地個個都等住同你一齊駁嘴

你話 條條大路通羅馬

原來仲有出post

條條大路通陰間👻

好想被駁

有人話
柒咗就要潛水

我就話
柒咗都要駁咀

即刻博咀

聖誕也要駁嘴

搵返未

樓主喺邊啊而家

人地話條條大路通羅馬，我就唔諗咁多，即刻駁咀

有冇人有backup 樓主兩張圖？睇唔返月

即刻博嘴

Pish

唔講咁多，即刻駁嘴

👻

近排無見你駁連登仔，有無身痕

交去差館先，之後才通知樓主啦

上面咪有囉
4張係齊度

係喎自膠

搏咀

點解唔駁嘴既

出嚟駁嘴啊

我就話

駁嘴啦

唔駁咀？

駁咀未

搏咀啦樓主

我想博你咀wor

入嚟駁咀

推 搏嘴未

搏嘴啦！

咁就差唔多兩年了

屌你又推返上黎

樓主搵返銀包未 幾時有新作

Saul

樓主幾時有新作

.

樓豬我想瘋狂搏你咀吖

即刻搏咀！

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

想問樓主對反送中有咩睇法
如果你肯企係我哋呢邊，以後唔再笑你駁嘴，認真

駁咀未？

光復香港 即刻駁咀！

好好奇樓主係藍定黃

宜家睇番笑到仆街
當年嘅連登

而家大個仔未？

好想樓主上返水

搏咀搏咀

樓豬

好感動 好想駁咀

唔講咁多 即刻上水！

好想同樓主駁嘴

條條大路通羅馬！